# Plan possible

- abstract
status: TODO

- entreprise contexte		5 pages -> 2/3 pages
status: FRENCH VERSION, NEED TO BE REVIEWED

- Pican + USB TS + ts004_test		3 + 5 + 5 = 12 pages
	- cahier des charges
	- analyse
	- solutions possible, solution choisie
	- retour sur experience
status: TODO

- wi001			25 pages
	- cahier des charges
	- analyse
	- solutions possible, solution choisie
	- retour sur experience
status: TODO

- conclusion	2 pages
	- synthese et ouverture
status: TODO
